[Gay Post 23] 過年自救區

fuck my life
我又犯咗天下男人貓貓都會犯嘅錯…

咩錯？

？屙尿無拉起廁板？

好似開錯台
但係又搵唔到個post

無開錯？ 我係感情台見到

新人留名

Hi

好柒啊

我成日睇左個po名做過年自殺區

講完望一望 我都睇錯

貓貓我地一齊入地獄好冇

揾到替死鬼

好狠

新人留名
去行年宵lu
btw花花召喚 你去行未

您去邊個場?

btw status

Po 喇咁

Stats

去維園啊
咩status

Pm

自動改字
stats

不了 未放工

貓巴同我走行？

未放工

唔好買侵權野

行左啦

再行

我唔記得stats啲數字邊樣行先
年齡/身高/體重?

我又要

行3次無難度

bmi/身高/年齡/j長/血壓/10/身家/拍過幾多次/啪過幾多次

您想比人知您幾多野咪打邊d
我都係講吓 唔洗考慮

好chur

仲有HR

啪過幾多次真係唔知

我仲數得倒

體重係kg定磅

0？

唔係

～ 性福耶

我用開kg

蟲蟲B~

花生仔

你兩個

蟲B,有無掛住哥哥先

花生呢個人格究竟幾歲

有排

大過條垃圾2歲

永遠的單身漢。。

廿四粒花生

做咩咁嘅樣

唔高興

好攰

我到底係邊個呀！！！！！！！

我可以點做先令你高興返
我唔想見到有任何人唔開心

新年前最後一丁先

cam

拍片 pm黎睇

比個男人我

丁完
差唔多訓

新年前一日出左pool
條仔去緊行年宵 我就係屋企睇電視

幫你搵

Ok

再惡頂啲：
點解未嘅？

得喇 早d訓喇 搏咩姐 無人想知阿

呢個放閃嘅套路 我看唔透

我係垃圾 我係雞 我係公廁 我無人要阿 我知喇 唔洗提我 我會寂寞到死麻

釘巴 受到啲咩刺激

條仔有第二個啦

要唔要利是？

係囉

我...一直呢都有密切咁呀...關注相關方面既進展
咁就係會研究各種既...可行性 , 咁現階段呢...
就不能夠太早...排除拍拖或者唔拍拖既可能
我會繼續呢...去保持呢個務實既態度...去處理依個問題

我地相信拍拖既問題...始終係結構性既問題
好難好快話有一個啊...明確既共識
係需要同返有關方面多d溝通 , 循序漸進去取得平衡...

整體黎講都係審慎樂觀...

我決定今年有閪親戚問拍拖未就同佢講打算出家做和尚

唔係泥姑咩

我唔會講 不過我依幾日係唔開心 完

唔關我地事架可

打完針食左藥訓左陣，而家好好多
大家都要小心身子唔好病

打屁股 ？

good night

個post去得好快
不追了

聽日買左飛睇迪士尼套卡通

1

2

3

4

靜得咁緊要

沒有人

全部出晒街

ｄ人現充有人陪
點似我呢

hi that's me

毒留兒童在家

幾好，冷手打個熱飛機
之後訓

花花還不是有很多節目呢

打完

未打完

好悶

想飲酒 想喊

壓力我點大

壓力有d大

做乜鳩

飲啦飲啦

想安心打個丁都要我煮湯圓

有fd叫出去但唔多想去

有街去都唔去

又唔係我想見果個

啲湯圓好似有毒咁

好似波子

鍋巴一有人約就會應約?

只差一點點先可以再會面~

都真係幾似 d紋

同bf gym完

終於行完年宵
好撚多人

維園年宵全部pkm

點gym 當bf啞鈴？

無人約無呢個可能

一齊去gym房呀，年三十少人正

我想見汪汪
而我都肚痛了

人少少可以舉下你bf

佢高過我好難抱起佢

我真係恭喜你呀

游bb

係 仲有勁多龍貓

我都肚唔舒服
仆街發生咩事我地

今年都冇乜嘢特別

雞年快樂呀各位！

恭喜發財...

最特別咪就係多盗版

身體健康重要啲

好正

下個到邊個

我

香港民族黨 ，青政個攤位 俾人取消左 又可以扮無事，
繼續行其他攤位架？

比人取消左其實都做唔倒啲咩
有幫民族黨買野

有正野

由太子行返深水埗, 你問我答

可唔可以錫你一啖

可以 除左咀

好想係民族黨本眾議到寫野但又冇勇氣投稿
青政就...

失落

丁

Why?

點解你張相咁好J

因為係假相 唔p到蛇精男咁您都唔會睇啦

點解係假相，我覺得好真

開心完一陣嘅失落感

因為呢句都係假

咁即係真相

不要j人
龜頭會 掉 下 來

想食巴基仔仔？

不如行去鴨寮街比蝻視姦

你又話怕佢哋強姦你嘅

香港個d內在好少有合格 唔洗諗

不如比我姦左先啦

口裡說不

悶

悶就要去畀人輪？

有個friend 同我講新年要錫佢多啲對佢好啲係咩意思

示愛

唔撚想返屋企西口西面 西到自己辛苦

唔好咁浪費，我幫你解悶

貓巴好似好唔開心

點做好

等陣捉入去公廁呀

好擔心貓巴

下次見到錫佢一淡

自我放棄

之前錫過

蝻：性感小野貓

擔心班南亞佬搶野多啲

蝻們都收工了
好多婆仔等開檔

咁你識做啦

歪巴上水
祝各位巴打雞年出到pool
出左pool就感情更好
祝貓巴感情如意 唔好咁半天吊

[black]除左我仲係無人要[/black]

قطة صغيرة

又唔會嘅

الله أكبر

新年希望自己有力量繼續堅守信念

唔識

無人理我 我潛水先

杯葛，唔去囉，
d人仲要日日去 真係神心

有咖

心想事成

咁多港豬點杯，仆街芒都咁多人買

你真係唔返屋企？

有理

已派出打撈船隊

啲Pkm根本係深水埗貨

我去左搵鐵達尼啦

玩到電話冇電先

新年快樂

希望大家都有著落(計埋自己)

唔好太夜

做咩事咁睇唔開

大家咁話

早d知左我可以陪貓巴你hea 岩先個年宵悶到我想走好耐

無所謂， 由自己做起。
不過有d frd 同我講 只談風月
真係傾唔到落去

新一年玩下tumblr 先

想post野上tumblr ?

死啦有啲驚個女仔Fd會鐘意左我

係

承貓巴貴言
祝你身體健康

靚唔靚架

我有個女仔frd係煙幕tb黎

唔靚但性格好

拎，
唔好貼上黎，風氣敗壞
pm我

其實個女仔frd知我係hehe
佢亦都同tb拍過拖

咁坦白啲好喎

比人串到嬲左再話9我方丈
仲有說話聽
綽號西隧嘅我第一次比人話性格差脾氣臭再話我係方丈
然而佢只係一個屋企入面嘅free rider

往事不堪回首
突然搞到我都灰埋

咁就無咩可能 我成日搵佢應付人

屋企人呢家野
真係好講彩數

屌你有米奇嘅個公園

冇野睇

我脾氣好一時一樣 有事心情差我好易燥

貓捉老鼠

新年快樂
祝大家戀愛順利

那有人戀

我明ge

笑左

串到一棟都冇之後旨意人心胸廣闊就可以即刻攬頭攬頸?
兄弟都冇情講
家務冇做過都算
憑咩比說話我聽
憑咩拎道德高地

佢都幾得意 隻米奇bb

拎番去比臭西撚下

今朝係太子都見倒隻米奇 不過死左

屋企人? 都係意氣用事姐?
唔好咁在意free rider屌你啲咩啦
反正佢地都唔會反省自己free ride
又有咩資格話你啲咩
翻去沖個涼冷靜下訓醒就無事架啦乖

我已經係咁話邊個好靚仔

係lor
快ｄ返屋企啦

乖啦乖啦

旁人常在笑我堅持
我只得堅持
我喜歡堅持

以下係真實對白
我
哥

反正都係我地2個住 分工掃除下
點分?
唔多野 你洗左機衫 掃左個廳同廚房 抹埋d台 順便買個燈膽換左佢同沖涼液 同埋沖一沖廁所個地下 間房等我搞啦
咁咪姐係我做哂 間房我昨日都執完哂啦
我要出街邊有時間搞
我夠要
唔好咁計較啦

過一陣 電話到
無咁早返 幫我執埋我果邊 同埋今個月卡數成5k幾 下個月水電你幫我比左先
你有邊個月唔係要我貼你交費 過年唔嘈啦
無事就咁啦

然後 我只係一個咬grant loan 生活 岩岩考完試既學生哥仲要比老豆咬左5k過年 好彩之前pt有錢剩

家務果度 你應該答佢 咁交換做，
佢執房囉

我已經做哂佢先打黎 一早預左作得把口

渣ga

我怕嚇親人

結果都係無出去?

我住hall 個roommate都係咁

租就永遠比小幾舊 要交水電就永遠比到租金多小小
雜費唔出 乾糧買左會狂食 貓咪有份玩無份比錢養 然後仲大大聲話養緊我半個人
我去同個中同住都係要貼1k左右

執好晒間屋益佢 勢係假
俾我就返屋企 大字整攤係度 阻住佢

冇
毒留家中等到寂寞ge夜深

你住邊？
改黎同我合租

而且又唔多舒服就費是啦

咁我都有份既 最初老豆唔住之前分好工話衫我洗同搞貓 掃同拖佢做 一個月之後無一樣佢做過 大安指意 成日以為養緊我半個人
但我唔貼佢既連日用品都買唔起

不了 我有主人們要照顧

最好笑係有次 佢要回水比老豆 回得果500 然後果個月我貼左佢差唔多2000 唔係之前我返工返得顛我根本唔夠比作fing

借口黎啫，一齊侍奉你主人咪得
算啦，好難既，
以前同個舊登巴打傾過合租，
最後都唔成事

合租始終係煩

忘掉誰是你 記住我亦有自己見地
無論你幾高 身價亦低過青花瓷器

同您啊哥一樣
係錢銀野均真d
其他exact7ly一樣
只準州官放火
叫佢做就話上次做左
上次上次上您老母條命啊
我發爛炸唔做就自己攞哂光環做受害者
我決定聽日西爆佢
過年都咁話

你邊位

拿 岩岩我返到去 佢就話佢換燈膽 我就廢是 叫佢幫我拎張登
家陣就話手無力啦

我明ｄ歌詞ga
但我做唔到嘛

手無力 真係

啱嘅 外面嘅世界太恐怖 留係屋企抖多啲

次次問佢拎錢話買日用品 佢就話你比上網啊? 我次次都會話 交換比囉 日用品一個月一定唔止2-300 佢次次都收聲但唔比

壞熱水爐我幫佢整埋連料錢都唔比 之後因為上唔實粒螺絲粒保險絲又壞左 佢走黎怪我唔買多幾條搞到佢要沖凍水涼

一條要80蚊

呢d人要拎去打10次耙

最火滾係佢溝女會講到我平時好懶咩都唔做 咩都要佢做咁賣哂全屋人 佢最做得野咁
然後條女上黎同佢打招呼 佢理都唔理下 扭埋塊面當睇唔到咁勁無禮貌 夜晚老兄知我火左仲叫我唔好比佢條女睇到 慣左就無野咁 都痴撚線

如果唔係我唔捨得主子我一早去左同老豆住
不過家陣老豆又有第2春 我去住又好尷尬
住開呢邊如果唔係有主子 我真係去左同朋友住 好似搞到我有家歸不得咁

從不知一天之中幾多將會有
去到左會有他
右面或有你
蜉蝣尚未看透

有主子係咪即係要養貓？

你地好慘

有六位主子 好似係

係 唔通主奴

所以話呢 長期同重大既利益衝突下
屋企人都無得傾

點解 人地用錢係計自有幾多錢 佢用錢係計人地銀包仲有幾多錢可以比佢痴 好縮骨

追返post先

尤其大家長大左越見明顯
佢出左pool再有工返之後把口黑人憎到
已經唔係第一次
佢除左大過我之外 冇任何一點有資格講我不是

唔駛追post啦，
追我咪得

點追先

永遠唔會俾人知有幾多錢收埋？
開幾間銀行户口，有d有簿，有d得卡
邊個拆我d信 一定屌到佢上天花

用錢掟我

哇呢個真係不能同意更多 一返工就話自己要返工 咩都係佢買咁 之前比家用比2k咁大把 家陣直頭無比 就覺得自己好大負擔

講到爐係佢買 電視雪櫃微波爐都係佢買
但其實樣樣都係我信用卡分期分出黎 無一條數屋企係比齊我

佢成日覺得比2000係比哂屋企水電煤租同食 都唔知係咪活係同一時空

我一個月頂盡用4000蚊 佢卡數就多過呢個價

那有錢

佢欠落果條數 問老豆追
講明係阿哥未俾，自己出左咁多

佢都唔會知 但佢好野到 佢可以聽我同老豆講完一次佢走去計返條數出黎 我果次聽佢同條女傾電話聽到 佢以為我訓左

話咩平時貼我細路 叫佢出返d都唔過份
都唔知邊個貼邊個

咁你有d乜？
有仔就死開d

乜都冇 我都係死開啲

我長期扮死狗 一蚊都唔會比多 唔比就係唔比 你地太心軟

你地啲阿哥咁過份既

你仲有我呀嘛
乖 過黎

我屋企人連信都會開 已經全部轉哂estatement etax

Yes. 心軟就係會蝕底，俾人攞著數。
所以應該企硬，反正佢又唔係真係俾唔出

把口生係人地度 我唔介意做不孝子 唔做唔比錢 佢地除左屌 無咩野做到實際

欣賞你，
咁其實講到未都唔係自己錯
係d人孤寒唔肯俾先

釘巴啲性格好正

見異思遷

别人的幸福我只能圍觀

比唔足錢咩 下次交費扣返 唔好屌交唔足cut電話 關我撚事 家務唔做就比錢幫你做 一係就唔好做

嬲你

貓巴返左屋企未

可能電話冇電

靜左

點樣捱到天光

做乜要捱到天光

瞓緊

不過醒咗

瞓唔著等飲茶

老豆都係一句 咁同你比我有咩分別

咁上床閉目養神都好呀

錯 唔貼佢真係比唔起 佢玩到卡數=半份糧 全部分期同小量費用

你要做既係阻止佢亂洗錢

可以點阻
依家擺明就係錢就我洗 數就你找
炮巴好慘

分別係 佢唔俾，就無人俾你呀老豆

去邊飲，我又去

使晒啲錢係女人度 ？

屋企附近，老喇去唔得遠

第幾次話自己老
有幾老？ 3字頭？

唔係度講喇

細細聲淨係講我知

呢度好應聲

由佢先，遲d可能會知

可能啦

做咩仲未訓

瞓唔著

掛住我

點解你唔使瞓

Y 果 巴 打

錯 係用哂自己到 出新機要最好 但舊數又未清
早牌買左apple watch
再早期買左個2k幾既袋
然後明明無錢仲靠信用卡去台灣旅行等等

太多不能盡錄

咁似我個frd，
然後走黎問我借錢

咩國

佢駛咩借 有咩唔夠就扣固定開支 要人幫佢填

求包養不過1仔

咁佢應該冇咩閒錢用係女友度

轉做0仔啦

火星

唯一出路

信用卡

佢之前有段時間成日去條女到過夜 一星期我頂多見佢2日 果陣不知幾happy 唔駛比佢狂開冷氣再反問點解電費咁貴

試過將屋企當民宿咁借左一星期比佢朋友 錢就佢收然後無返過屋企 食完d野放哂係到咩都唔做 直到我頂唔住洗左佢
唔好話錢 茶都唔請我飲枝仲要問我借幾蚊搭車

講起搭車好笑 早牌問我有無散銀 我咁岩得返張500蚊係身 佢居然話咁無計 比小500你如果唔係聽日無錢搭車
然後比我交租既錢入面有2張100蚊紙
幾縮骨

有時會唔會諗係咪前世欠畫佢

火星咁大你講晒啦

屋企人佢都咁計 將來佢點自己生活都成問題 我咪當我仲幫到既時候幫下佢
佢某方面好離地

都係點解我唔想拍拖住既原因 窮到咁 我唔想同仔仔出去食飯都要計住度住 有時特別小小請人地食返餐既錢都無

有人唔介意既可以要左我…

淨係想要0仔

撞no.彈開
其實早牌我自覺有d機
最後原因不明左有d hurt

太多原因不明， 多到唔想理

真係不明 完全唔知點解 前一日仲好地地 訓醒突然完全唔理人 又無block到 我都唔知點好 索性唔再搵人 反正唔應既點講都唔應 無必要令人覺得反感
呢d我慣左 對已讀不回免疫哂唔再會介意

補充下
因為我覺得 人地在乎你就唔會已讀不回啦
我再成個傻仔咁煩住哂 好易比人再反感d 都係等我自己食返哂算

我唔怕撞no. 岩feel就得

Yes. 上排先有個，連續傾左3 4日，
都好好傾，反應好好，突然消失左。
不過佢都去左外國 另計，
但如果佢一句話想我去搵佢，
我真係會。

之後我del晒d app， 藍剔都熄埋。
有人叫先覆，唔主動了

咩巴

咩

咁早起身

咁早 我訓啦熊巴

早抖喇 新年快樂

肯同我挨譚仔既男人幾時先出現

生活迫人 番工

祝大定新年快樂 心想事成
有仔仔既百年好合 永結同心
無既 一齊圍爐取暖啦

求收養

譚仔個辣好特別，有時會好想專登去食

唔貪心，
求共處

好耐無食佢d辣
第日屙屎會辣辣地個菊

btw 早知琴晚唔早訓啦
擔心貓巴

新人借FD子ac發洩下
啲直男真係好pk 算點姐

同一個course識既 佢係幾叻但好毒傻傻下果啲黎 好可愛 住得近會一齊出去食野之類 一路都有搵大家chat 對話都覺得sweetsweet果隻黎

佢: 我:
:今日生日去邊呀你？
:約左人啦
:好多fd
:有你好重要
:又同fd去食放題？
:同GF
(即時已經唔知回咩好 )
:爸爸唔好唔要我
:You are the best

Fuck you la 想點姐
依家仲話要約我 搵條女啦

取到2017完結

鐘意直男本身都係聽仆街，
仲要有女既，
明白放過你是放過自己 這個道理

識左咁耐完全唔知佢有無女架 仲要完全唔似普通直會成日討論啲女 仲成日搵我 出街都叫痴到好埋 以為有機 點知

一係你試下照做你想做既野
可能佢ok 會接受
我成日都有依d ff

好撚憎我老母

其實已經唔想再諗 照平時咁 有機會直接講就算 有就有無就無 唔想扮到唔在乎咁

講係咁講 到時都係覺得無呢個勇氣

唉

等你報告，有咩得閒再上黎傾。
活在當下，講心入面真既說話係最好

Why auntie

一早就攪到無晒心情
屌

見錢開眼 果時grad 左未搵到工俾唔到家用就已經係師奶面前講到人生無意義 養我咁大無用
世界只有佢自己 唔會理人感受 同佢嗌交淨係識講佢自己點點點
成日擺自己仔女上台同人比較 當我地拎番佢同人地比果陣又發癲
完全唔識尊重人 明明鎖晒房門 佢要入就直接拎匙門都唔敲下

岩岩見我番早
過黎單我一聲話琴晚團年飯班友會黎食飯
往年都不嬲都無咁樣做開 我下多兩句話我臭脾氣
屌你 我放工仲要應酬你理仆街? 俾我抖下得唔得

答佢 要返工，不了

人就已經叫左
我收三點 一個人去得邊度
次次都係咁樣單一聲硬食
邊個叫自已寄人離下 唉

真係慘 住屋企都算寄人籬下
我阿媽都好興，無啦啦就有d唔知咩人上黎屋企嘈一輪。
所以我都不甘示弱，成日帶仔仔返屋企

返到屋企閂埋門係房

唔想番屋企 點算

瞓醒

你又唔想返

收留我

yeah

我都好大洗 好努力咁還緊卡數 仲要比家用 超級吃力

仲有養港零呢

我一部份卡數係之前養人 一部份係無錢比家用碌岀黎

體貼港一

Pmed

10 黎 以前比人扼

Pled

佢係我架

入到就係好一

岩岩先醒

已經去左拜年

拜年遲到 應該會比年屌死

初三先去拜年
阿嫲去左旅行唔使拜年

我都試過幫個ex比曬啲錢
之後比人飛左

赤口拜年

返工

歪巴here?

我連屋企人封利是今年都無收

聽日使唔使返

我每年都遲

要

你係咪我ex

同仔仔aa開 財政好獨立

祝各巴
一帆風順
早遇貴人

食左好多糕 好肥

唔洗拜年

秒覆啦我地

不嬲秒開

gay po癡漢is me

奶

點算 唔想番去 就收工

遲左成個鐘

唔係掛 放過我啦

點解會咁話自己

一定係as 不過生日果啲會互請

唔開心要講

點解返得幾個鐘咁嘅

想試下?

一人一餐算了 我比得多我會知 不過唔會開聲 在心中

無得試 我私自化左

想

以前因為呢d鬧過交
就係因為唔想佢請

點解我塊面又會有蚊咬

你好咬

痴線

打死隻蚊佢 只可以比我咬

唔鐘意受人恩惠 仔仔都唔想

番七收三

毀容點揾食啊

出發去食飯

早起的蟲兒有錢賺

good luck

睇下點毀法

點試

番晏咪好.. 可以避到正一正

咬我塊面

塊我屎忽

我都係
所以今日要化妝先出得街

邪花當道

咁咬你條頸

what....?

化妝

去雞雞咪得

2185個0

call 我吖

一開個app震到
我都係off左佢算，仲諗住睇下隔離帥哥是咪hehe

越笑越見疤痕~~

有兩塊咖哩雞係塊面度啊屌

毒j冇人問

得ｄ呀伯

現充? 不了

我個塊係顴骨位
蘋果雞

hello 弟弟我叫robert

顴骨位同下巴

又多人震又有咖哩雞 公廁

無人理我 poor me

my name is Mike
I go to school by bus

嘩講起頸
仔仔搞我條頸搞到我差d要係學校出櫃
d bitch開始估

好聽ｄ叫交際花

mike

知客花

我鐘意咬

輕輕力

冇肉咬唔到

咁奶

由耳仔開始慢慢落

我興咬耳珠

仲有索鎖骨位

原來侵侵個zayn同美國shiga有新歌

你兩個啲對話

好敏感 會典下典下

依然好好笑

腰個d位 不得了

上水

有冇文獻參考下

到底聽力係要幾差

只玩上半身

老細要唔要加十蚊玩冰火啊

死得未

求咖哩雞方法

唔洗啦 同我開壺摩摩茶 我同您 慢 慢 飲

其實用手都mid到出黎

老虎都打死幾隻
零仔都屌死幾個

上半身 最敏感應該係lin囉咁

報驚

爆炸糖呢

您學完都用唔著

好大力咁啜 可以試下啜自己手臂內側先 有血點就姐係成功了

又扮1 你繼續訓床妹妹下喇

死死聲咁難聽

我都唔識 成日比人啜 自己啜唔到人

你咁清楚

我識啊
有無人要比我啜下

係呀 , 格雷

咁啜會心痛

佢叫伍自己做小妹麻 一係就人妖

您試左先 好難唔識
手臂內側 手臂內側

我要用真人試

愛的印記 小學已經識整

係wo唔講得架wo
唔緊要打出黎姐

諗起比阿婆妹下妹下咁

我成日咁整自己，不過唔會整人

你啊？不了

我d frd衝埋黎就啜 有試過係play飲醉 有個好高大既唔知鬼定點伸手入黎瘋狂摷 返到屋企迷你月餅咁大隻咖哩雞

尋晚買左兩舊蛋糕返去 , 諗住年30晚有甜品食
食完飯覺得飽諗住今朝再慢慢品嚐
頭先打開雪櫃搵極都搵唔到 原來比人食左

你同你啲frd咁open

你open d

咖哩雞係腰到整 , 唔知點解覺得好正

會死

未死 會架咩

超 級 敏 感 我平時唔比人掂

咪話囉

不了 我會叫

比人摷

盆菜真係好難食

摷個個唔識的 我估係鬼

諗起隔離個盆菜po

岩岩先食完

Btw 我成日招惹d核突印度鬼

依家出面啲質素好差 自己整好過

好辛苦 啲親戚成日以為我好大食係咁叫我食

飽 然後西面 然後比人講十世你無禮貌 完

同你地相反 唔夾就冇

一定講話"我黎之前食左少少野"先

我屋企人團年飯

做咩 你兩個鬥矮？

華生

fact

我敢認第三冇人敢認第一喎

唔知呢 未見過你真人

再嘈食埋你

你雙親都好細粒？

見過15x

利申得170

磨豆腐定雙頭龍

可以參考下地鐵玻璃企位前面條扶手仔
我高佢半個頭

老母14x 老豆同我差唔多

Wtf

正 可以狂摸頭

無野 我以為你講緊我面前條扶手電梯

岩岩好幫我含

Btw點解矮既多數靚仔可愛
我ex除外

細粒大J好正

係因為矮所以放棄扮型
只可以行細路路線

咁都要樣靚先行倒

關咩事

我係10黎

夾三文治

正太真係好正

岩啊

好啦 一陣搵你去tea

咩叫夾三文治

係 加埋副眼鏡我會失去抵抗力

Can I john

我真係唔中意食鮑魚

閱

望落去真係好正

有冇人真係試過三文治
會唔會好難就位?

鮑魚咁好食

有人召喚我?

螺片好食d

貓貓幾高

所以貓巴真係

ok ar一陣我好似得閒

你有pm

Bit.do/hehepm

做過三文治個1

冇 , 可以出返去
冇得R利士

食左咁多年都唔中意

釘巴有咩未試過

163

中間個10要瞻前顧後
少d技巧都難做

好似同我ex一樣

我覺得中間個個好易軟/射 好難玩 at least我應該做唔到中間

高你成10cm

自信比天高

再高你10cm

好高

咁多人183

17x夾係中間慘過食屎

一街都係

但又唔會182或者184個度好野

我f6度182 依加唔知

好高啊

f6幾耐之前

21-18
3

咁後生

咁您閱歷都幾豐富

乜原來你21
我以前24~25

咩閱歷 me 毒撚

偶像 乜都玩過

姐依加38?

我ff架咋

侵侵明我講咩

已經有二十封利是 回左機票錢個本

係呢個年紀都冇咩玩過

唔難明ge

封封100 ？

過幾年要還

咁依加玩返哂

唔結婚點還

親戚唔俾100仲有冇親戚做 ?

多事

而加好似話唔結婚都要派

那在得玩

睬佢都on9

下無見過未結嘅派wo......
唔好嚇我

sauna

反正唔關我事

唔去呢啲地方 好似好暗

釘少有冇去過sauna ?

係咪會有細房比你自己入去fun??

冇親戚做就連10蚊利是都冇埋

理應唔洗 但有時人情呢d野好易做壞規矩

我都知有人咁問

黑房

但話曬公家地方
無得大聲叫唔爽

有ky有dum送 鎖門做咩冇人知冇人理

有好多

我覺得去sauna會比叔叔食而唔係食仔仔

貓巴

係lor

入得黑房唔通談心咩
個個都係咁啦

貓巴好有經驗

成日去？

收開10蚊

貓巴咁熟

我一封都未收過

對gay圈d野完全唔識 覺得自己好鄉下仔

收pm阿

Bit.do/hehepm

我初戀情人就係我老公

你所打既電話號碼 暫時未能接通

公家地方大聲叫幾好玩

貓巴閱歷都唔少

有人比句hi你 等我比句bye你

我初戀情人仲係我老公

初戀情人 算了吧

最勁都係你架喇

會唔會同條仔入黑房玩

同我講無用

無可能 我只係講岀口姐

agger

你用眼己經scan倒

你姐話我係公廁喇

冇咁講

Bye

留左個bye比你

唔好啊

Blacklisted

但我情願咩都唔知攬住另一半過世
係咪太天真

花生其實都幾靚仔 如果佢無咁變態既話

一陣又插我尿道

連點搵另一半都唔知

more

搞gay無將來 希望愈大失望愈大

我曾經都係

點靚仔法

同你d路線差唔多 不過佢man少少

Show Blocked User

唉，自己收埋晒啲靚仔啦

阿妹～食多d啊阿妹

每日返工就係瘋狂飲水 瘋狂痾尿

初一無野做

係囉係囉
我都好想睇靚仔

磨牙

係張床度過日子

想睇貓巴咩樣多

我唔肯定我明唔明

自己pm

好好好好靚仔 難以用文字言說，或者只在光源氏先可以比得上去

誇張

唔太pm人
pm求相成個痴漢咁

同埋太多私人contact怕呢到靜

靚到楊貴紀都要企埋一二邊

Um 還好 我長期係度

係咩

我都想hea下
好攰

佢叫你地icon放定相 唔好嘥佢時間

清ho ball

我忍唔住日日都搵貓巴

我瞓到日日口腫面腫

邊忽腫？

收工先黎落雨

都諗左好耐個天會唔會落雨

眼 口 成塊面

落雨天返屋企瞓覺最正

淫賤

下體

[ img]圖片網址 [/img]

我好似腫 成日比人笑話女人先會咁水腫

你都腫咩 睇唔出

點pm架

屋企無得訓
老實講係公司仲開心d 添 點解唔可以OT

好多開工利是

Bit.do/hehepm

我唔會腫既時候自拍囉

有冇人覺得釘巴好正

訓醒係人都會

點先消倒腫

淫零出手了

人肉飛機杯

我比你咪得lor

求貓巴contact

你死開啦怪叔叔

聲明多次
我係假相狗

唔係好get到點用不過thx

新年咁爛口婊妹

同意

其實我想同你交換主人相多d

無任歡迎

我有6隻主子想睇邊隻

超鐘意貓相

我用八婆相黎交換

鬼知咩！！

成個都腫

全傲嬌?

貴圈好淫亂

麵包超人?

幫你吸返啲水腫出黎

全部人去哂私交

我唔想處理隻圓神啊
唔想處理中學d書啊

不過我d唐貓黎

想屍都冇人屍

唐貓正 我個隻都係 但當年睇醫生話佢有少少英短(?)

品種無分貴賤

D 骨唔好 要小心

係嘛亞洲貓炸
唔識pm

係街執

好多人pm貓巴 公廁

不談情

靚仔真好

只談貓

你唔好跳船

我地談緊育兒

只約炮

I dun give a shit

幾時俾佢pm me

冇 從來都冇
講就咁講姐 真係要分手一早分左
雖然都幾灰

談育嬰

我要貓巴pm

gay

一齊gay

支持侵侵反gay

我唔係gay

歡迎

唔識用佢個網 呢到留又驚驚地cd rom

唔識用

填自己名填人地名再填聯絡方法好似係

蠢 pm我直接同我講囉

就算有pm功能 都唔會有人想識自己架啦

唔好同我鬥橙

你好橙咩

有咩好鬥

我先最橙

邊個巴打想收pm

彈開啦 有仔既

去啦 疾風天馬!!

有仔都成日蒲連登 , 仲唔係最橙

+1

貓巴起碼係度係男神

話左假相

咁出真相

等我拆穿你個西洋鏡

我認我係衰
見佢咁 行入去果陣西左佢一腳

果你咩hehe討論區咩黎

有咩可以做

好多野做

例如?

睇書

今朝本黑格爾搞到我唔想再睇任何書

執屋

我到底睇緊啲咩

執你兩劑再執屋ok?

係囉 咩黎

同呀媽入馬會門口個食q啤住我

平時成日執不知幾整齊

冇check 身分證咩

你一搞野就整亂哂

我明明睇緊好正經既野

你又知既

求男色

估到

拜完年好悶
有無人

有

大把人

我有得唔係度咩

玩J囉

今晚無野做
屋企人又訓哂較

好想去 度拜年

今朝屌我bf ,之後好有挫敗感
新年開壞個頭

一齊住？

嗯

由年頭屌到年尾

點解會係您有挫敗感

上次屌人好似已經係唔知幾耐既事

數數手指好似三個幾月了

我急速行開左
難得冇人check

因為今朝之後 , 我終於可以確定我係完全唔識做1
然後都係比佢中出

垃圾

點樣唔識做

冇用啊你

屋企樓下間馬會唔知幾時開始就唔check我身分證了

使唔使叔叔指導下

好想去侵侵侵度拜年

開p

上去開p

去買麵包屎 .找錢部機神左無彈個drawer出黎
兩毫子叫佢唔洗找又話唔得
好有責任感既洋腸

想約人上去？

痾返d精岀黎

都唔靚唔夠豪華既

仔仔無啦啦肯嘅又

拜完年

屋企人訓左較
點約

佢地係10 成日互屌架喇 係你個個唔比你屌之麻

佢不嬲任我玩

係廳搞

想有咁既男朋友

或者後樓梯都得

狗沖上左巴士

好嬲

我都有互屌

乖 我比你屌

就黎1年了

新年流流流嚇撚死佢都似

去邊

4p

喵

好幸福

Horrible

不過十次你九次都係零

你有地等我上黎

要封個現充之冠比您
玩哂啦

我就係咁 好想開發佢菊花玩鬆佢
但自己唔識做

手指

屌門口好快鬆 除非你頭細身大

行行下老母搵到條路突然大叫follow me
十幾個人係街笑到崩潰

萄葡

猛1花要出動了

佢一定最近睇得唔知咩動畫多睇上腦

coco要去尋寶

dead 深潛

打機就打機

好想食魚蛋

煮飯

你地放閃我可以講咩

Speechless

是但熱番個盤菜算啦

又盤

晏就食左 , 聽日又食
今餐放下監唔過份

即係貓仔係零？

去拜年

我都想有得出動

都唔知邊拿個吹隻年獸出黎
我挖屍都要屌佢老豆呀

代答10

追po喇

各位哈囉

咁多頁

努力儲下次ge機票錢

又訓到黃朝百晏

Hello 靚仔

蟲蟲

我都唔太識

哈囉呀靚仔

俾人讚靚仔喎你

我真係恭喜你啊

…

知唔知點解 屬雞同屬狗 嘅人大部分都係做一仔？

相傳花生俊俏無比

雞犬不寧

仲同貓巴好似樣

秒

失散兄弟

我都有俾人讚嘅一日

不

[black]其實我係貓巴細路[/black]

等我婊死你

靚花生

兩對hehe couple
估出名嘅企業

人地話你同貓巴似仲要man d 好靚仔 圖呢

收風您老過我

蟻多摟死象

2gaycouples

我欣賞你的思路

花生真係幾靚仔
唔係咁痴線嘅話

會玩尿道

我諗起2 girls 1 cup

用筷子

賣bra架？

我唔得sor

千萬不要在Google搜尋

想試下

no

屌

咁快39頁

準備爭1001

1234bb 我可以
幾ok 仲要係黑框仔仔
除左係癡線佬之外

1234bb 係邊位

我都有黑框

我都係

1010

相呢

三個淫零
估一個出名企業

好易

睇嚟又有釘少自拍

幾jable

三蔆

g2000?

最愛黑框

你啱，三菱

黑框一街係

所以不嬲都覺得香港仔仔
係港女唔識貨

所以冇乜要求，乜都食

我同bf都黑框，不過佢少戴...
我就近視度數深

見倒港女黑鬼都食就知佢地唔識貨

肥仔都要？

一係食低汁鬼佬

唔肥過我都OK
利申肥仔

食緊 千祈唔好

我都有

試過德國仔仔 畢生難忘

無

黑框還黑框 , 但個質素有太多優化空間

可以有乜改善工程

瑞典 畢生難忘

哇

髮型

法國就真係畢生難忘

都係undercut 㗎啦

倭巴又係食家